淘宝,天猫,京东不用再做香港/台湾的生意了

他们要独立，让他们独立吧
不要跟他们有往来了
也不要给钱买他们的东西，饿死他们

Amazon 表示歡迎

Amazon滾出中国

對啊,快餓死我們

好滾出香港

推

好想俾大陸人瘋狂抵制

以後用外國貨

用佢個矛
拮佢個盾 呢？

快撚d啦洗撚靠你 我用都未撚用過

中国不缺港独穷狗的生意